{
  "id": 421172781,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-79.9437,-4.38181,-79.9437,-4.38181",
    "geom:latitude":-4.38181,
    "geom:longitude":-79.9437,
    "iso:country":"EC",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":6.7,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0645\u0627\u0643\u0627\u0631\u0627"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Macar\u00e1"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Macar\u00e1"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Macar\u00e1"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Macar\u00e1"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Macar\u00e1"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30de\u30ab\u30e9"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Macar\u00e1"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Macar\u00e1"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Macar\u00e1"
    ],
    "name:que_x_preferred":[
        "Makara"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Macar\u00e1"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Macar\u00e1"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0645\u06cc\u06a9\u0627\u0631\u0627"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u99ac\u5361\u62c9"
    ],
    "ne:ADM0CAP":0.0,
    "ne:ADM0NAME":"Ecuador",
    "ne:ADM0_A3":"ECU",
    "ne:ADM1NAME":"Loja",
    "ne:ADMIN1_COD":12,
    "ne:CAPALT":0,
    "ne:CAPIN":null,
    "ne:CHANGED":0,
    "ne:CHECKME":0,
    "ne:CITYALT":null,
    "ne:COMPARE":0,
    "ne:DIFFASCII":0,
    "ne:DIFFNOTE":null,
    "ne:ELEVATION":0.0,
    "ne:FEATURECLA":"Populated place",
    "ne:FEATURE_CL":"P",
    "ne:FEATURE_CO":"PPL",
    "ne:GEONAMEID":3654545,
    "ne:GEONAMESNO":"GeoNames match with ascii name + lat + long whole numbers.",
    "ne:GN_ASCII":"Macara",
    "ne:GN_POP":13035,
    "ne:GTOPO30":549.0,
    "ne:ISO_A2":"EC",
    "ne:LABELRANK":7,
    "ne:LATITUDE":-4.379592,
    "ne:LONGITUDE":-79.949988,
    "ne:LS_MATCH":1,
    "ne:LS_NAME":"Macara",
    "ne:MAX_AREAKM":5.0,
    "ne:MAX_AREAMI":2.0,
    "ne:MAX_BBXMAX":-79.933333,
    "ne:MAX_BBXMIN":-79.958333,
    "ne:MAX_BBYMAX":-4.366667,
    "ne:MAX_BBYMIN":-4.391667,
    "ne:MAX_NATSCA":20.0,
    "ne:MAX_PERKM":11.0,
    "ne:MAX_PERMI":7.0,
    "ne:MAX_POP10":10461,
    "ne:MAX_POP20":10461,
    "ne:MAX_POP300":0,
    "ne:MAX_POP310":0,
    "ne:MAX_POP50":0,
    "ne:MEAN_BBXC":-79.943056,
    "ne:MEAN_BBYC":-4.381944,
    "ne:MEGACITY":0,
    "ne:MEGANAME":null,
    "ne:MIN_AREAKM":5.0,
    "ne:MIN_AREAMI":2.0,
    "ne:MIN_BBXMAX":-79.933333,
    "ne:MIN_BBXMIN":-79.958333,
    "ne:MIN_BBYMAX":-4.366667,
    "ne:MIN_BBYMIN":-4.391667,
    "ne:MIN_PERKM":11.0,
    "ne:MIN_PERMI":7.0,
    "ne:NAME":"Macara",
    "ne:NAMEALT":null,
    "ne:NAMEASCII":"Macara",
    "ne:NAMEDIFF":0,
    "ne:NAMEPAR":null,
    "ne:NATSCALE":20,
    "ne:NOTE":null,
    "ne:POP1950":0,
    "ne:POP1955":0,
    "ne:POP1960":0,
    "ne:POP1965":0,
    "ne:POP1970":0,
    "ne:POP1975":0,
    "ne:POP1980":0,
    "ne:POP1985":0,
    "ne:POP1990":0,
    "ne:POP1995":0,
    "ne:POP2000":0,
    "ne:POP2005":0,
    "ne:POP2010":0,
    "ne:POP2015":0,
    "ne:POP2020":0,
    "ne:POP2025":0,
    "ne:POP2050":0,
    "ne:POP_MAX":13035,
    "ne:POP_MIN":10461,
    "ne:POP_OTHER":10461,
    "ne:RANK_MAX":6,
    "ne:RANK_MIN":6,
    "ne:SCALERANK":7,
    "ne:SOV0NAME":"Ecuador",
    "ne:SOV_A3":"ECU",
    "ne:TIMEZONE":"America/Guayaquil",
    "ne:UN_ADM0":null,
    "ne:UN_FID":0,
    "ne:UN_LAT":0.0,
    "ne:UN_LONG":0.0,
    "ne:WORLDCITY":0,
    "qs:gn_country":"EC",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3654545,
    "qs:gn_pop":13035,
    "qs:name":"Macar\u00e1",
    "qs:name_adm0":"Ecuador",
    "qs:name_adm1":"Loja",
    "qs:photos":14,
    "qs:photos_1k":3,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":1,
    "qs:photos_all":14,
    "qs:photos_sr":1,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"6",
    "qs:qs_id":274486,
    "qs:woe_adm0":23424801,
    "qs:woe_id":375799,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"quattroshapes",
    "wd:latitude":-4.383333,
    "wd:longitude":-79.95,
    "wd:wordcount":110,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632261,
        85670891,
        421191233
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3654545,
        "gp:id":375799,
        "qs:id":274486,
        "wd:id":"Q6722685",
        "wk:page":"Macar\u00e1"
    },
    "wof:country":"EC",
    "wof:created":1459008954,
    "wof:geomhash":"4463b9b83bd757056cbabac4db4fe5bd",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632261,
            "county_id":421191233,
            "locality_id":421172781,
            "region_id":85670891
        }
    ],
    "wof:id":421172781,
    "wof:lastmodified":1563584719,
    "wof:name":"Macar\u00e1",
    "wof:parent_id":421191233,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":13035,
    "wof:population_rank":6,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ec",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -79.9437,
    -4.38181,
    -79.9437,
    -4.38181
],
  "geometry": {"coordinates":[-79.94370000000001,-4.38181],"type":"Point"}
}