{
  "id": 421180669,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-79.43248,-2.20924,-79.43248,-2.20924",
    "geom:latitude":-2.20924,
    "geom:longitude":-79.43248,
    "iso:country":"EC",
    "lbl:bbox":"-79.45248,-2.22924,-79.41248,-2.18924",
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ast_x_preferred":[
        "Coronel Marcelino Maridue\u00f1a"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Coronel Marcelino Maridue\u00f1a"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Coronel Marcelino Maridue\u00f1a"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Coronel Marcelino Maridue\u00f1a kanton"
    ],
    "name:hun_x_variant":[
        "Coronel Marcelino Maridue\u00f1a"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Cantone di Coronel Marcelino Maridue\u00f1a"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d9\u10dd\u10e0\u10dd\u10dc\u10d4\u10da-\u10db\u10d0\u10e0\u10e1\u10d4\u10da\u10d8\u10dc\u10dd-\u10db\u10d0\u10e0\u10d8\u10d3\u10e3\u10d4\u10dc\u10d8\u10d0\u10e1 \u10d9\u10d0\u10dc\u10e2\u10dd\u10dc\u10d8"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Coronel Marcelino Maridue\u00f1a"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Coronel Marcelino Maridue\u00f1a"
    ],
    "name:que_x_preferred":[
        "Marcelino Maridue\u00f1a kiti"
    ],
    "name:que_x_variant":[
        "Coronel Marcelino Maridue\u00f1a llaqta"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Coronel Marcelino Maridue\u00f1a Canton"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Marcelino Maridue\u00f1a"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "Coronel Marcelino Maridue\u00f1a"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Coronel Marcelino Maridue\u00f1a"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Maridue\u00f1a"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u99ac\u723e\u585e\u5229\u8afe\u99ac\u91cc\u675c\u57c3\u5c3c\u4e9e\u4e0a\u6821\u7e23"
    ],
    "qs:gn_country":"EC",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3658822,
    "qs:gn_pop":7303,
    "qs:name":"Coronel Marcelino Maridue\u00f1a",
    "qs:name_adm0":"Ecuador",
    "qs:name_adm1":"Guayas",
    "qs:photos":0,
    "qs:photos_1k":0,
    "qs:photos_9k":0,
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_all":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"5",
    "qs:qs_id":1206744,
    "qs:woe_adm0":23424801,
    "qs:woe_id":370452,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"quattroshapes",
    "wd:wordcount":66,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632261,
        85670917,
        1108568753
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3658822,
        "gp:id":370452,
        "qs_pg:id":1206744,
        "wd:id":"Q642543",
        "wk:page":"Coronel Marcelino Maridue\u00f1a"
    },
    "wof:country":"EC",
    "wof:created":1459009266,
    "wof:geomhash":"3c68bb9c544b510e4006ce43dd641e21",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632261,
            "county_id":1108568753,
            "locality_id":421180669,
            "region_id":85670917
        }
    ],
    "wof:id":421180669,
    "wof:lastmodified":1690875622,
    "wof:name":"Coronel Marcelino Maridue\u00f1a",
    "wof:parent_id":1108568753,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":7303,
    "wof:population_rank":5,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ec",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -79.43248,
    -2.20924,
    -79.43248,
    -2.20924
],
  "geometry": {"coordinates":[-79.43248,-2.20924],"type":"Point"}
}