{
  "id": 1276847749,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-79.93333,-4.1,-79.93333,-4.1",
    "geom:latitude":-4.1,
    "geom:longitude":-79.93333,
    "gn:admin1_code":"12.0",
    "gn:admin2_code":"1104.0",
    "gn:admin3_code":"110450.0",
    "gn:asciiname":"Motilon",
    "gn:country_code":"EC",
    "gn:dem":2186,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3653989,
    "gn:latitude":-4.1,
    "gn:longitude":-79.93333,
    "gn:modification_date":"2017-02-07",
    "gn:name":"Motil\u00f3n",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Guayaquil",
    "iso:country":"EC",
    "lbl:bbox":"-79.95333,-4.12,-79.91333,-4.08",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:cat_x_preferred":[
        "Bar\u00eds"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Baris"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Bar\u00ed"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Motilon"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Motilonai"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Bar\u00ed"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Pueblo Motil\u00f3n-bar\u00ed"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632261,
        85670891,
        421195603
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3653989
    },
    "wof:country":"EC",
    "wof:geomhash":"ce72e1c2880e845e0ac274117c23c1a2",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632261,
            "county_id":421195603,
            "locality_id":1276847749,
            "region_id":85670891
        }
    ],
    "wof:id":1276847749,
    "wof:lastmodified":1566584135,
    "wof:name":"Motilon",
    "wof:parent_id":421195603,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ec",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -79.93333,
    -4.1,
    -79.93333,
    -4.1
],
  "geometry": {"coordinates":[-79.93333,-4.1],"type":"Point"}
}