{
  "id": 421179437,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-80.42367,-0.59792,-80.42367,-0.59792",
    "geom:latitude":-0.59792,
    "geom:longitude":-80.42367,
    "iso:country":"EC",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Bah\u00eda de Car\u00e1quez"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Bah\u00eda de Car\u00e1quez"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Bah\u00eda de Car\u00e1quez"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30d0\u30a4\u30fc\u30a2\u30fb\u30c7\u30fb\u30ab\u30e9\u30b1\u30b9"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Bahija de Karakesas"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Bah\u00eda de Car\u00e1quez"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Bah\u00eda de Caraquez"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Bah\u00eda de Car\u00e1quez"
    ],
    "name:que_x_preferred":[
        "Bah\u00eda de Car\u00e1quez"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Bahia"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Bah\u00eda de Car\u00e1quez"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Bah\u00eda de Car\u00e1quez"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Sucre"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5361\u62c9\u514b\u65af\u6e2f"
    ],
    "qs:gn_country":"EC",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3660401,
    "qs:gn_pop":37056,
    "qs:name":"Bah\u00eda de Car\u00e1quez",
    "qs:name_adm0":"Ecuador",
    "qs:name_adm1":"Manabi",
    "qs:photos":263,
    "qs:photos_1k":53,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":4,
    "qs:photos_all":263,
    "qs:photos_sr":5,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"7",
    "qs:qs_id":149724,
    "qs:woe_adm0":23424801,
    "qs:woe_id":375773,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"quattroshapes",
    "wd:wordcount":730,
    "wof:belongsto":[
        85632261
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3660401,
        "gp:id":375773,
        "qs:id":149724,
        "wd:id":"Q2749246",
        "wk:page":"Bah\u00eda de Car\u00e1quez"
    },
    "wof:country":"EC",
    "wof:created":1459009221,
    "wof:geomhash":"0fa717311ae1dacca3ca262547579f20",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85632261,
            "locality_id":421179437
        }
    ],
    "wof:id":421179437,
    "wof:lastmodified":1561792435,
    "wof:name":"Bah\u00eda de Car\u00e1quez",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":37056,
    "wof:population_rank":7,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ec",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -80.42367,
    -0.59792,
    -80.42367,
    -0.59792
],
  "geometry": {"coordinates":[-80.42367,-0.59792],"type":"Point"}
}